pro max 256 想換pro 256

有已開封blue pro max 256
想換pro 256
價錢再傾

pro max換pro都要加錢?

應該係想人補水

tg: hugo1991